支持至偉哥!!!

睇完個記招之後我更加支持佢繼續撐，第時爆煲，真相大白既時候跌得再痛d

信佢無辜都係白癡
而家上連登班小朋友個個都係細細個睇獎門人睇到大
咪以爲佢真係好公正囉
根本就黑社會爛仔格

係咁打和已經知佢份人唔公正

呢條垃圾當年斬佢果條友應該斬死佢

講真 踢波比我都唔返大陸踢啦
頻頻上實係集體叫雞

大難不死必有後福唔係人人得